點解油二同民丁成日係埋一齊？

其實佢地係兩公婆嚟

耍花槍嘅嘢真係識條鐵